## Теоретический вопрос

1. Объясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна.

## Ответ

1. Деструктуризация - особый способ разбиения объектов и массивов, при котором один и тот же массив или объект можно
   присвоить сразу нескольким переменным.
Один из примеров использования, при создании констурктора класса, когда нам необходимо из объекта взять эго свойства.
Второй пример, это слияние двух массивов/объектов, сохраняя их уникально значение (id/username/email).